Google wifi問題

買咗pair google wifi返嚟
不過因為屋企隔咗好撚多部牆,所以房入面嗰粒ap收得好差
100mb 喺房用得嗰5mbps
想問下咁啱我有隻homeplug 用佢嚟駁房嗰粒ap可唔可以都做到無縫連接？

第二粒放近啲第一粒囉....

你一經homeplug 個mesh network 已經冇用了
而且你用homeplug 其實冇需要用google wifi
用番求其一隻router 就ok

正路你屋企大既應該買多粒google wifi
2粒唔夠覆蓋
一係你就放位唔夠空曠

你有幾多牆直接隔著主果隻ap呀？
利申網上爬staff同用家

三隻牆

就晒位了
擺近啲同得一舊冇乜分別
擺遠啲收唔到
擺中間位冇插座攞電

好難搞喎，隔咁多牆，咩房黎架，無電位?

我果度實用1200呎
擺linksys 3粒mesh
用緊300M
房收50-100M, 一時時

房
房*

房*

廳*

我咁擺

3隻 冇有得直接射到？
加多2隻可能得

咁都幾撚廢下，

中間位即係走廊嗰啲位
其實擺走廊上面啲閣樓位真係最理想
不過冇插坐

有插座攞電嘅話就得
加多兩隻好貴
網上爬個師傅上嚟裝嗰陣都研究過點擺好 最後佢都冇計

又要用又要嫌貴
咁你做咩要買 Google wifi

佢應該係租唔係買

咁仲on9
租完先發覺用唔著
租之前又唔自己諗吓啲信號過唔過到咁多牆